女朋友暪住我去玩free hug 我決定同佢分手

講番少少背景先 我同女朋友係中學識既 中三開始拍拖

去到中五我會考得8分去左讀ive 佢就27分去左恆商讀 之後仲升埋3大bba

雖然係咁 但女朋友都冇捨我而去

去到今年聖誕節 我問老母拎錢出街 點知今次老母竟然唔比錢我

好在女朋友同我講唔緊要因為佢都要陪屋企人

於是今年平安夜我就係連登過啦

點知個晚11點幾 收到中學同學 send sms比我(我冇whatsapp)

佢同我講見到我女朋友係尖沙咀拎住塊牌玩free hug

仲話有好多mk 毒撚排住隊攬佢

我一開始都唔信 仲以為係人有相似 我就開玩笑咁問佢:喂 有人話見到你係尖沙咀玩free hug喎

點知佢唔出聲 面色一沉咁 過左幾秒 佢:下..邊個見到..佢認錯人..

我就開始覺得唔對路 咪追問落去:係咪有姐 我又要攬

半推半撞下 佢真係爆左出黎 話:我個fd話好好玩咪試下囉

我聽到之後成個人灰哂 覺得女朋友轉變左好多 果陣佢仲天真無邪

而家竟然做雞咁 我鬧佢係雞 竟然為左3蚊走去玩three hug

佢就話 : 係free hug,冇收錢架

我聽到就更加嬲 再鬧佢唔使錢比人攬 連雞都不如呀

佢就喊得好勁 我見到咁 就唔忍心話佢住

叫大家冷靜下先..

請善用起底功能

廢post 唔推

潮文

又loop

玩冇問題
最撚癲係隔離街射緊催淚彈
喺碼頭仲有心情玩果下勁

呢篇真係未睇過